請善用前線班鬼

如果要逆轉民意，班鬼一定做啲前線真手足唔敢做嘅嘢，呢個係一個好好嘅機會撳低和理非嘅底線
如果風向不變，變相話俾前線聽行動可以升級 -> 我哋贏
如果風向轉，文宣組即刻做嘢話係鬼做(唔洗理真定假，你有冇見過popo記者會啲嘢係真？) -> 冇得輸

舉例斬popo單嘢，雖然擺明苦肉計，但如果呢幾日風向不變，連文宣都慳番，直接將接放學行動升級喇喂

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

啱，捉鬼冇用，有咩事大家幫手spin，唔會輸

真係冇得輸
班鬼間接幫前線手足行動升級都唔知

一定大量鬼 佢地會帶風向話去有狗佈防既地方 大家要小心唔好跟

講左唔捉鬼
唔好再理有冇啦
除非你望住佢上警車啦

唔洗擔心
相信前線決定
班手足基本上都分到邊啲係鬼

獨立思考就係對抗鬼既最好方法

Ching講得冇錯
我篇文嘅意思都係叫大家唔洗捉鬼
但可以利用喺行動升級同文宣方面

Ching
獨立思考先冇咁容易俾人帶風向

好計必需推

唔洗捉啦，有人提供人力物力比你，最緊要衝就一齊衝，退就一齊退就得

1.）帶頭去中聯辦 俾支那做新聞衝擊中央
2.）製造陣地戰等被包圍用水炮車（會o係大街）

個人認為如果有咩事 應該唔好死守中環
自己返自地果區仲好

最好的防線就是對方不敢前進

同意呀ching
真係唔洗捉
有人幫我哋升級
做咗柒又有得賴

根本而家衝擊中央都冇人會割
係驚陣地戰會俾人一網打盡
所以要be water打遊擊

啱呀
最緊要不受傷不被捕
前線嘅手足一個都不能少

屌 核爆都唔割呀

核爆都唔割
班狗咪繼續放鬼囉
我哋唔割就唔洗驚
亦唔洗捉

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

根本就係 佢地郁手拉人先救人 打狗

所以唔洗捉鬼
佢哋一郁手拉人就直接圍班狗

啱呀 幫推

斬狗都唔7割

根本所有可扣黑警血既事，無論鬼做人做都要支持
反之傷我地手足既，無論狗定左膠定黑，一律視為敵人

相信真勇武唔會「爭功」 適當時候推俾警察

多謝ching

核爆都唔割
區區斬狗算得啲咩

唔需要視左膠為敵人
有唔同意見就兄弟爬山，各自努力
總之和理非勇武今次齊上齊落

冇敵視，要警惕

手足加油

真呀
希望我哋適當時候推俾班鬼，前線手足唔好介意
大家都係想個運動持續落去

岩呀 勇武保護好自己就得

推

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

不受傷不被捕

點都唔割

啱呀
柒婆捉人捉得咁急
證明中共有定到deadline
場運動只要繼續玩落去
我哋總有機會贏

Push

兵法都有教要識利用鬼

首要就係唔捉鬼

笑咗
又真係，班鬼行得仲前過勇武

同意

推
借箭

冇撚錯
鬼唔洗捉嘅
唔割就得啦

係一個好方向來
希望文宣睇到

多謝ching幫推
希望文宣組會睇到
必要時大家一齊做文宣

咁點分係咪真勇武？咪即係分化咗

善用螢光棒

「唔好」唔小心跌喺案發現場

唔需要再分真勇武、鬼同和理非
所以亦唔需要捉鬼
風向不變 -> 即係可以行動升級
風向變 -> 文宣話係鬼做，但唔洗捉

希望適當時候推俾班鬼
前線手足可以體諒
都係想場運動繼續玩落去

落咗單又話送頭

雖然我明巴打嘅意思，但係前線小咗一個就係一個㗎啦

見到螢光棒仲好
即係柒咗可以推落班鬼度

做咗啲咩都好，對藍絲講係狗隊臥底做，對前線手足講我支持你就得

救唔救唯有相信前線判斷
經過咁多日
其實唔少前線都分到真勇武同鬼

留名等睇啲鬼on99咁一個人衝，其他人企係後面食花生

希望適當時候推俾班鬼
前線手足可以體諒
都係想場運動繼續玩落去

真。借箭
用番班鬼同你打文宣戰

我一直都將我唔理解嘅野當係鬼做

我都係
然後時間耐咗
好多之前接受唔到嘅嘢都會接受到
破窗效應

push

同意 你唔會捉得哂所有鬼
當你懷疑 誤會左手足 對方會好唔開心
所以 由撚得佢啦

佢放氣油彈放飽佢 但記得要頭腦清醒
要諗咩地方高危唔好比人帶過佢

加油！！！

其實琴晚湯狗
今日唔多覺得風向有變
當然可能我自己同溫層

|五大訴求 缺一不可|
|寧化飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

完全同意
鬼唔會捉得哂
反而會分化前線變相割蓆
佢放氣油彈由得佢放
慢慢大家就會習慣咗氣油彈
唔會覺得有問題

猶記得2014之前和理非連佔路都接受唔到
而家已經成為常態
大家都一直進化緊

可能我都同溫層
感覺大家都覺得係劇本都多
隻狗傷得冤枉

前線既野交比前線傾, 人地前線記者會都吊你係網上軍師＿

完全相信前線決定
但文宣都要做
互相配合先收到柒婆皮

Pish.

斬得好
唔理真定假
敢斬黑警就係自己人

尋晚斬完，今日都好似冇乜轉風向咁
班狗苦肉計多幾次之後
可能大家都會習慣咗

話你知online game封測嗰陣
有地下招聘封測玩家試bug
唔知啲gm弱智定腦殘公開試bug又com唔住
俾哂玩家知仲一齊用bug
真係天才先諗得出

網上見到

鬼全部都係鬼

好似覆錯po

請支持國難五金西環店

不嬲都係咁玩

唔係第一日既事

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好波

我老母都話係自編自導自演

Yes

文宣組好波

今日好鬼 ，
記得唔係end game ，be water，要1/10
勇武今日要和理非啊

做很好

民意唔會點轉㗎喇，盡量做啦！

多謝幫手推po

推
一定支持

咁你當我整合番行動方向啦ching

支持
今次真係要無分和勇先有機會贏

斬popo斬冇人理

班狗自己弱智當全香港人都係同佢哋一樣

我都好驚
記住，柒婆拉人拉得咁急一定係中共有set deadline
只要不受傷不被捕
個運動一玩得耐我哋總有機會贏

盡做

我老豆都話係劇本
痴線假到。。。

被斬popo有冇傷口相？

破窗效應
幫一眾手足打破心理關口

應該唔會有
都唔知係咪真斬

應該好快會話拉到人
喺疑犯屋企搜獲大量豬咀頭盔

Pishhhhhh

巴打識嘢
班弱智popo邊諗到呢啲風險
間接幫緊手足都唔知

當然啦
好野唔怕多講幾次

其實反捉有冇得諗

借力打力